[IOS/AN] 真三國無雙・斬 (43) 搶1001又唔開咩玩法? 等更新

新手報到
唔好意思1001左

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

留名

lm

4星或以上就係金卡 即係抽卡個陣既金光 基本上唔會咁叫
concern既只會係金底 講金卡好易混淆
理論上銀底名將可練 但其實而家發展到銅底都會有人練

發光好似唔代表金卡喎

抽卡射出去個下 金色 = 4星以上姐 (可以金銀銅底)

金光指4星以上，三星金卡都出銀光

有冇軍團收入 會捐獻

屌你個閪LIHKG5又無4箱
成大班乞衣

升6星馬超定6星張遼好? 兩隻屬都要人

oic, 玩左咁耐呢家先知
thx

藍雀應該三千都冇

佢藍旗比得少人上去姐, 我金龍HEA打趺左落藍旗 都上唔番金龍

Lihkg8 一個位
每日盡量4箱
申咗留名

有6星

捐銀你小心比人屌

申請左
id:snorlax888

有啲成日唔on 畀我踢咗

平時衰極到半夜就會夠 今日啲人唔知做咩

無陸遜，睇住先

有冇團可以入

真係要多謝佢改遲兩日個活動

恭喜巴打

唔好咁開心住 , 驚佢跟番14號完

孫策專武中咗招無雙全滿加20%攻用唔用得過
定係要用暈先用得過

屌你老母，比咁多銀許褚我做乜鳩
已經有隻銀爆技，仲係咁出

咁又係 官方啲活動成日出錯

冇其他就用住 之後再洗啦

中左李典暈專 咁係咪一定要升返隻李典黎玩？
水屬力英本身升緊惇爺

你老味，今日合五件6星防武，1金4銅

可以一試

打左2日終於見返單眼佬
另外有冇人答我張飛定關羽好用

各有各好

2隻都有 就係用張飛唔知點解好怪咁 關羽有幾隻肥所以想轉升

唔一定既 升緊夏候都可以照升
不過暈專同李典我會留一隻金底準備隨時升

那當然升多肥果隻先啦

新手留名

有冇軍團位可以俾我入

每日會用元寶貢獻

Lihkg8

已經申請 唔該哂

申左

我本身水屬已經有6星張遼
因為有602所以想砌隊全力英食隊長技
本身諗住單眼佬勁d
所以都冇諗過升李典
點知又出暈專

咩唔係14號完，16號就改返原本難度咩

要排一排啦

其實孫權勁唔勁？ 值唔值得練？

我啱啱仲退左個5lv團

做咩咗衝動 有個無on 如果佢聽日都無on就踢

都係好少
屌佢打左幾日先跌得3隻三四星將

我個個依家得3箱 之排換左5星卷咪順便退

佢地搶得勁快
我無一次係換到

我個度得10個活人 其餘分身黎

咁有三箱已經好好

每朝都是min pay好開始

係咪每日12點就有5星卷?

夜晚8點更新 商品係隨機

今晚一定要搶到

我都等緊換5星卷
貢長期頭3

朝早挖礦

又係LIHKg8?

係

頭三 我萬九已經覺得自己好沉迷
佢幾耐重新計過?

邊度有話推遲2日活動完？

屌真係wo 姐係點 英文個邊話16 中文個邊話14

英文都係14完，16改

空歡喜一場

無左張圖既

咩圖

d咩重新計？

早晨
岩岩又打完50關
幾時派5星原始卷

30層都唔過既我好想要

有無用restart大法?

貢獻值 定一直累到尾?

團睇個度係累積
換獎品個度就依家擁用嘅

我真係唔夠打

啱啱先發現原來自己有11隻6星

11隻
加多隻出到4隊

我都11隻sosad

回歸，無上成個禮拜....
上個禮拜黑到仆街

Hi 以為你已棄

曹操無肥慘過食屎

Btw早妃就真係唔見左

肥 金底 專武
通常都唔會齊集

上個禮拜去左旅行，然後返到黎壞電話......
而家用緊部濕尻NOTE2裝都裝唔到GAME
要用部PAD玩但又帶唔到返公司

可以搵apk裝

要換電話了

如果連PLAY STORE都唔支援
我諗裝左都LAG到痴線....

本身果部等緊拎去整

BTW 模擬器既話巴打你地用開邊種

我係升緊全部名將肥到5星。

呂布bb

Near同尼馬仲有無玩

應該有 不過佢地少上來

及時行落呢

破完50關
又回復平靜

玩左一個月貨仔報到
驚名 刷唔到呀

改返難度又繼續打

咩50關....新果個MODE?

琴日好似見到

李典大家刷開邊關
有佢暈專諗住升下

其實買嗰啲包可唔可以儲
想未雨綢繆

係呀
14號前破50關有原5卷
聽日派卷

仆街，我無打.....

早妃，想唔想幫我含

含蕉?

等佢改難先打啦，依家無難度

lihkg小隊兩個位，申左留名

含勁

not hehe

屌我要原生5卷呀，我隻木諸葛亮升左成個星期都未升到6

天界仙石係咪可以係過關斬將拎only
玩得太hea 得2隻6星 趕唔到係14號前過50關...

玩得太hea拎唔到
3名將夢碎

召喚成功

除非你果兩隻夠高攻 隻五星又有控 就應該得

無啦
個活動都完左
琴日又懶得去升裝
有材料但有排升
如果俾多兩日可能有動力

我有好多隻6星但都打唔到上50
冇控技
打到45就收皮

話時話係部舊機睇下玩唔玩到先返工好悶

我部舊Note2都玩到 不過間唔中會彈game

感動世人

有無APK
我係QOO連搵隻GAME都搵唔到

食撚左你先

一鍵穿裝?

LINK

【 5 / 16 ( 二 ) 維護公告 】

各位主公好，我是雙兒！

5 / 16 ( 二 )《真三國無雙·斬》將進行維護更新，
透過此次更新將新增 1 : 1 PVP內容、 新武將龐統、韓當、以及時裝王異等內容。
相關更新內容請參考以下 :

🌺維護時間: 5 / 16 ( 二 ) 上午 02 : 00 ~ 08 : 00 ( 共約 6 小時 )
🌺連線與否 : 維護期間將無法連結。
🌺 維護獎勵 : 4 ~ 6 星武將招募令 1 個 + 高級體力包子X 5

❗維護獎勵可於 5 / 18 ( 四 ) 維護過後登入遊戲透過信箱領取。

預定新增內容：
- 新增 1 : 1 PVP 模式 ( 每天上午 00 : 00 ~ 下午 06 : 30開放 )
- 新增武將：韓當 ( 蜀 )、韓當 ( 吳 )。
- 新增時裝：王異
- 連續戰鬥系統之改善 ( 可跳過影片等 ) 。
- 增加新功能的成就。
- 其他 Bug 與 UI、遊戲內文字的優化。

❗目前相關內容持續進行測試當中，視更新狀況，部分項目可能發生未能套用或變動的情形。如有變更事項會在更新後馬上說明公告!

屌喇媽 就賺唔夠? 出時裝做乜柒

真心白撚痴

但我裝完隻GAME開出黎白畫面

重開

冇新野唯有博曹操

做乜9

韓當蜀韓當吳韓當魏呢

2點維護，咁今晚12點就要打埋個過關斬將去

之前唔係話會提升到70LV咩

仲唔出恊力玩撚完lu

棄驚啦各位

準撚備啦

每日一抽傳說

出1v1仲衰過武鬥

KEEP住每日一抽三星

訓醒未唔比三星你偷笑啦

又冇新劇情,玩乜鳩

人地賺夠就摺嫁喇 唔會有新劇情

真係夠膽連協力都唔出
明知隻驚跌晒人氣
仲敢出咩垃圾時裝 好野到出一隻 仲要係冷門英
新英出青蛙同戇鳩大叔
連掛機既意欲都冇佢整埋可以飛影片有鬼用
結論：間公司真心白痴
連錢都唔識賺

你唔好抽 我抽埋你個份

你抽到咪抽

裝左時裝仲要勁咁多 on9..

你比啲心機啦

唉營運有冇心架
update埋呢啲濕鳩野冇人想知
用過高科技野打一次40-50 封左就算9數

中件勁時裝你屌打到50關 問題係要課幾多落個屎坑度

每日一抽係講緊每日抽佢個個免費抽

你地唔會抽架咩

以前就一定抽，而家抽唔抽都無所謂，反正通常無用

三星肥。

佢機率低左
大家都知

呢個真
以前2-3抽起碼一隻4星
依家。

代理佛心，幫我地搵晒借口脫坑

抽到5星金底肥仔 同埋 4星金底蔡文Gay
肥仔無肥升 蔡文Gay值唔值升
暫時一隻6星水屬金底都無

日日3星不是夢

垃圾

嘻嘻 好在一早練左王異bb

蔡文垃圾唔好升

功勛6977，準備第一次換5星卷

我唔貪，比隻5星銅張飛我得架啦

屌 練親個啲都垃圾
尚香又無練 李典關妹又食埋
得啲垃圾趙雲馬超無柒用

馬超都冇鳩用？

你指4星咩先 肥?SOSAD

驚已棄
除非更新完會唔同晒

有冇滿箱團收我
抽到岩屬關羽有番動力玩

呢排有無咩新GAME好玩

唔係話改左16號完咩?

金底 冰專武

肥差兩隻

金底 齊肥
無專武

天2應該課得仲勁

天2咩嚟

天堂呀屌

有咩用 得一招CC
專武技又廢

金底5星 專武 1肥
銀底 專武 0肥

好在冇課金
垃圾驚
BTW 時裝王異係原5名將？

大天2呀屌

扯啦你地
我等聽日名將卷中曹操

抽多隻肥升技啦

你有冰專？

新record 中出都出唔切

15秒

你唔係去天堂2咩

玩住真三7頂下時間先

你有問完即刻中....

一

天堂2係手機定電腦

唔該搵人問侯下我

仲有成個月
依家玩緊射雕英雄傳3d

中左咪洗冰技出黎

pc?

佢招冰4lv 最難洗

公會：敢 5lv 每日4箱

冰4

我抽中5次王元專，最勁果幾招技都有但冇王元

我聽日表演一洗入魂

唔好意思
唔洗等聽日
一洗入魂

屌洗左2次都比返一樣既野我

ADORE
我得冰1

洗呢個要用邊粒石?

天界石

過關150星

已申

我隻元姫bb仲未到

我暫時仲未做到....

有王元姬無肥無專武。

得1個途徑拎到?

暫時係

其實隻驚係咪諗住等天2出左先做大更新
唔希望見到隻驚咁樣玩完

都唔知你係咪官方派來既

我洗撚左五次
都唔撚柒中

agger

天2你都唔好抱太大期望，
成個手遊市場都退緊，
間間廠都一心諗住抄一獲回憶之後就散，
跟本冇心製作，隻隻都係果幾個模式抄來抄去

課金啦你地

其實都係抄冷飯
之前D吞食,石器都係收曬皮

課金有仙石先算啦

希望真係整個大更新啦
起馬課都課得心甘命抵

放棄了
隻野好撚野 洗埋第六次了 都係唔中

終衝左趙雲同呂布上6*
跟住唔知升咩好
有5*馬超，周泰，張遼，孫權，李典，夏候淵
4*就有周瑜，徐冕

幾時出一鍵刷 好過咩PvP 1v1啦
咁玩法電話都爆
電腦又慢又lag到1分鐘嘅關用成3分幾鐘先完

有咩靚專武

係咪都係金底架

你地唔課多d
我年尾份花紅點會高

屌你老母
成個幾月
一個似樣啲既活動都無

禁活動個制就叫人睇fb，食屎啦

呢樣真係好囧

佢隻時裝王異係當新英
咁又當出左隻新英

上面全部金底，另外有5*銀底張飛孫策
有專武嘅周泰，馬超，張遼，周喻，張飛

屌你咁多把都中既
我覺得張遼周瑜都幾好
但就算有專武都要睇有咩能力

金元雞 專齊 12000冇肥

嚟緊又更新新時裝啦

件時裝如果唔係錯數據將會屈到要棄

垃圾驚係咁上下
你有咩想要想練就唔比你

唉...唔小心揩到食晒啲包

雙肥
但無金

淋病

想得那麼多

禁咩制可以食到 777

自
撳確定前揩到數量條bar嘅盡頭

抽極都無用魚，技隊袁紹大家覺得點
有水曹加木劉備 ，定係用陸遜？

周瑜

陸遜等有冰專再練 火系技能型首推周瑜

咁冇野了
陸遜技易空

周魚鬥空技，邊個會贏

水曹木劉都夠打爆機啦

周瑜三四技 你要角色面向敵人 咁就唔會空
同埋正常來講開自動+
佢準過手動

想問係唔係有暈就過到50 我得隻孫堅有暈專 但係得5星 想問會唔會未開到技就俾人秒左

合左件六星銅甲 有咩用

咁用住袁紹先 想打下通關

而家係咪已經有新野抽?

未呀 聽日先

等開7星

唔該哂,邢家先儲到2200石

點樣儲5隻5星肥

我狂打修羅3 4星返黎升咋,唔知你地點升

咪就係3星食3星升4星然後肥料食4星上5星,再比想玩個隻上5星

頂你個肺掛住睇YOUTUBE戰敗左

今次12秒

錢,exp,包,電

過到50關，但係auto+33關冇留意可以全部死哂，係咪我有問題？

頭先掛住睇YOUTUBE入左場都唔知,32死左

其實佢個每日任寶箱做乜鳩
㩒嚟賣都浪費時間

新活動

4:4

除左隻曹仲可以升邊隻？

夏侯

我會照用然後用天界石洗

不過好撚難洗

過關斬將模式活動相關
04 / 27 ( 四 ) - 05 / 10 ( 三 ) 進行的過關斬將模式達成活動獎勵預計於 05 / 16 ( 二 ) 維護期間依序發送。

夏候淵勁咩？ 新手咩都唔識

rip

夏候pvp ok
推圖慢

佢呢篇應該好耐之前就寫定
咁都唔proofread...

我玩到唔知自己pvp出邊三隻好
比d意見
依家好廢

咁簡單都做唔好

火升太史
水升徐晃
木銀平
組力隊
你升呢三隻冇死

名將好少打得pvp

逼鳩人打PVP,痴撚線兩張名將卷

7日簽到送COSPLAY王異5* (銀框)
屌你真係當新將咁出算?

當多隻5星肥算

拎開名將既繼續拎

拎唔到既就課到拎到為止

我相信你自己有答案既

1-10名邊有可能呀

ON9驚

貓奴

冇包

旋巴

好撚攰呀聽日又返早

1:1 單挑
仲唔係我廢老既天下?

咪出602 周瑜呀 反面架

出幾耐
月尾到我

我既火廢老已經準好了

咁反硬面都似

到6月中

反而唔驚你隻周瑜

呂布果D唔好提啦

1ON1 係我天下
你地等食塵啦

新手一問, 我想問下武 / 防具應該係搏5+5合金定應該係將已有ge金升星升上去好?

我必須要擋在你前面!

有撚排🌼

冰到你on99 生勾勾

屌佢老母,之前又寫
1. 過關斬將模式於活動期間難度降低了！
- 為了讓更多主公們能夠參與「過關斬將突破活動」，所以我們暫時性調降難度。
- 「過關斬將突破活動」期間延長至 05 / 14 ( 日 ) 。

佢打錯姐
唔係真係想搵刀斬佢

我尋日用左半日MUD係電腦前面打到仆街先過到

搵機會一腳踢尻死你

新人報到

聽日等我官方打手
KO你地

升袁紹定馬超上六星好?
邊個好用d?

打到50未呀孫dee

見到你把冰專就火都來

你冇專武加乘高攻好多
技能將來有機會再洗囉

有

之前for fun玩冇乜策略
搞到玩咁耐都無六星武將
宜家諗住專心升602同曹操
求指點

輕輕鬆鬆

我定尼馬？

但你冇專武可能連見佢面既機會都冇

正式宣布u 係官方打手

尼馬

火602
木銀平
水 李典或者徐晃
曹操你冇肥

升啦

驚你果兩碌榮華臘腸咩

最後一日拎番粒石先

羨慕

銀平其實有咩咁勁?

究竟你夏候幾攻

諗住玩盾隊打1v1，有冇人挑機

佢應該係隨機隻抽,如果唔係可以刷分

點解可以咁高攻
我隻夏侯得70000戰力

隊長技

斬將活動會唔會係送兩次野？
10號前又計，星期日又計一次？

不過估唔到佢真係用中文版為準，今日先打到50關可能真係冇原5

仆街西GAME

打和啦好冇所以帳號送一隻原5

終於打得贏
早知唔用高科技

英文都係寫14完16改難度

封鳩你90日

最高攻得隻夏候6188攻

咩高科技?

咁都過到

真係touch wood封左會第一時間講
踼9我俾第2個人入會啦near哥#

打到47左右
602同關銀一入場就死
都係靠夏候拉下打下
專武5星lv4流血

唔好知好過知 on9嘢
我都好後悔

心掛掛

你之前用左都輸？

未用前打到43唔夠力打
用左幾日後合到件金衫同銀法寶
都仲未夠料上+20就黎試
見圖如下

夏候好L勁

回頭是岸

嗱我只係開過一次...打40-50

冇事嘅，你之後又打得璝

太廢啦我 打唔到

周泰流血技？

4-5點解成日bug 有無咩可以搞搞

我都打唔倒,算9數
個活動如果遲D完都可能會科金,以家都係算9數了

目測近30場都無見過4星甲

喂lihkg5班仆街仔捐野未呀?
仲有老友記團長你幾撚時踢人?
咪撚坐住個位又唔做野啦

好多五星弓

幾日就一次無四箱
而家係差幾個人

聽講天堂2重課game嚟

三星自己升到五星 想問係咪廢英

係幾日一次四箱

5星都重可以做肥料

走團啦 我走左7之後日日4箱

宜家練緊銀瓶 李典
之前抽到三把mk樂進專武
練唔練得過？
mk樂進

LIHKG6團友捐獻未

有冇lihkg團收人??
想用埋啲功勳先走

姐係廢？

無人理
係咪兩個都係廢

媽，我得左啦

差9貢4箱

俾個倉人睇下至得架

lihkg5差40

恭喜巴打
我都想中典韋

人都唔齊

就係見差少少就呼籲下
好少開唔到4箱

已200 Thx all

每日20元寶

係咪聽日派彩？
好期待

你留住先都得
不過最好集中練一隻上六星先
樂進係敏英
你練緊力隊 佢唔係幾岩

專武既話 你留起啦 特別係流血 暈 冰 加攻呢d
唔好掉左

仆街 唔記得今日過關未打完
狗衝先

屌 132星

咦 如果而家打埋過關 咁咪可以拎埋聽日嗰粒
而家仲未調番難

典韋其實真心勁, 不過好少人用佢

你以為啦

吓? 原來唔得

終於有第一隻肥

如果佢同廚房比邊隻順手？

今日派嘅3-6星卷

都唔知開心定唔開心好...

冇用廚房, 我淨係知典韋, 除左2技都好爽快
1技飛斧頭, 1下直線擊飛
3技斧頭DUMP地, 扣25%防+1下
4技斧頭擊飛, 2下 (不過未必全中, 要練)
好易打到完整傷害, 特別3技, PVP神技, 1下秒
不過佢專武技係廢, 徐就有暈, 睇自己有咩料

仆你個街 , 之前打到聯賽第3 個陣無活動

想問下專武技係咪fix死一set？
暈/冰專得某啲英先有？
冇的話點洗都唔會出到暈冰？

係, 巴哈有人貼哂

唉 , 係藍雀 , 無得拎第1期 5星卷

幾時有話改遲？唔係不嬲都14號咩？

之前以為英文版寫16號, 不過樓上有巴打講左都係14號

我d孫策肥
你俾隻6星我做乜

洗第六次
都洗唔出冰凍專

呂蒙有冇巴打用過，升唔升得過

8粒

144聽朝打埋佢.

維修喎

洗啦洗啦

3481

皮已收

開都開撚死人

點做到

之前仲爆死左 1700個

好在睇再
收工。

更新緊?

屌 乜都未打
分ac 咩都未拎哂 唉
最衰打牌果到收唔到訊號 唔係一早刷哂

延長左？我記得原本係去到6點？

2-8

其實會更咩
半棄驚緊

出神將
預撚左

要連wifi先更新到

我屌你老母

呂蒙都好

個樣做乜撚...

屌又中多隻

3星

佢個樣好攪笑

屌，連公司wifi，有排down

屌，公司無wifi更新唔到

好撚柒

送左粒5星紅寶石?

大平反

Btw佢出神將
即係原五都係垃圾？

要練呂蒙

冰專？

但技能倍率好似好低

冰冰是的

咁唔知啦 練黎一對一pvp應該幾好玩

多左四粒

柒到仆街

抽到4星金底王異
唯有留黎餵隻黑警王異

燃燒幾有用
但一來個樣柒到仆街
二來冇肥
已賣

課啦

霸氣尼馬

將來有用話唔埋既

好緊張唔知有冇俾人BAM

不了

佢除左面罩成個金城武咁就有用

好野冇事 張原五卷中曹操
可以開始操技隊 不過0肥

四星卷中左銀孫賊 齊肥 有暈專 是咪升左佢算？

打完主劇情之後係咪卡住左畫面load唔到?

其實水系都好
火系太多選擇
火敏用香香流血專武

屌我都係

中呂布，其實用來過關斬將
係咪都咁廢

認真隻驚大家都唔需要再課
時裝當新英已經好過分
仲要能力係原五 被動技多一招
隻驚黑洞過黑洞
中唔中原五大家都可以睇開d了

我都係中呂布，冇暈專

有無人更新完連續出戰果度卡住左

點解逼人用wifi咁on9

目測更新完好多bug
成日卡畫面

廢法寶都上到9萬戰
不過唔識用

今次送咁多野

不過抽完冇樣有用

我見尼馬巴用銀色都打斬將，
戰鬥力成疑

攻金礦 打完又卡畫面

3000幾元寶，就黎忍唔到

我都係全垃圾

比我就唔忍 講真

狂卡
打過關斬將，一㩒確定就卡

1on1幾過癮

敏隊邊隻有暈技？

佢啲主將技其實都幾廢
一個攻都冇，得暴，
加男攻速，佢自己係女，
反傷，未反到已經含撚，
仲要係有機率

普通打關都卡

武鬥場1v1打完又卡

DLLM做乜野
未搞惦唔好放出黎住啦
每人送多張原五卷出黎

笑左

刷撚死你，
用來練原五咯

on99打完一鋪1v1要重開game 先得

係做壞先例既問題
出得一就有二
我估計佢未必敢搞原五住
但會令人唔想練原三四既金
你今日練完聽日出時裝 就贏你成條街

清邊到人

玩咩都卡...垃圾game

其實卡個D係咪用andriod, ios 一次卡閃退都未試過

IPHONE7+表示 玩完咩都卡

[ BUG / 錯誤修正 ]
- 優正星彩的主將技 Lv2 效果無法對女性角色產生作用的問題。
- 修正「3 星玉石袋」不出現和闐玉的 BUG。
▶ 3 ~ 6 星玉石袋裡雖然沒有發現 BUG，但是於「3星玉石袋」裡有確認到該問題。
▶為了表達我們的歉意，已發送「5星和闐玉(武器用) 1個」至信箱。
*「5星和闐玉(武器用) 」可於05/16(二) ~ 05/18(四) 07:00為止可以領取。

屌好撚ON9原來唔會出
痴9線

咁又係，唯有睇埋下一隻會唔會又係咁

吓 痴L線

無wifi成1.8gb點更新唔到

iphone SE

我都覺得奇怪 日9日打都無開過紅色
原撚來係有BUG開唔到

賠1粒5星就算數我屌佢老尾啦

笑撚左

講起玉石
啲暴擊玉石變曬%數

抗暴都係

垃圾game 多bug到on99
利申iphone se 玩咩都卡左係完場果度

真係出名將包

[ 其他改善項目 ]
- 暴擊、抗暴…等數值顯示方式統一為「xx%」。
- 軍團捐獻、演武場排名、每日成就等的重置說明時間將顯示為玩家所在地區時間。
- 王異閃避衝刺結束停頓動作縮短。
- 進行其他遊戲內文字說明、技能效果、UI 的改善。

佢地既更新黎
最撚好笑係開唔到紅

但冇話金底
名將肥包

想問下有冇呂布使用教學

首先係調整心態

有冇邊招技可以唔駛出

齋出無雙

我屌

咁有撚用
pvp我有勁隊可以唔提，
如果用來打斬將有冇料到

今次係送原四？

暈專

全min pay，食屎啦屌

原5卷中關二哥，專武箱中6星關刀

你食屎啦仆街

屌你

我 立即 屌你老母

屌你老味

係咪無左曹操孫策up啦
今次咁撚快完既
變左個3隻垃圾新英

專武箱中五星董卓波波。

幾好

仲諗住今日ALLIN抽埋曹操肥
仆街

好似去到今晚12點掛 我都唔係好知

正呀
打木牛

我都係
an機

你地玩到？
係咪得我一個卡住左 我見fb成堆人屌晒鬼

公會5星卷中銀徐晃
28日5星卷中銅樂進
兩隻都一早練曬技滿lv左
del game

你仆街喇！！

佢3星玉袋係咪未fix bug
屌佢老母我開100袋冇一粒紅wo

一下打爆架車邊有錢。

連續出戰 = 卡
攻礦 = 卡
好友Boss = 卡
結論 乜9都卡

屌王異套警察服....好淫
有無巴打有新既APK LINK....

原5中孫賊 無肥無專

班IT狗通完頂訓曬教
慢慢等

屌唔洗玩啦咁

屌炒撚晒班垃圾啦 次次更新都變多左問題 仆佢個街 抽中原5都升唔到

痴撚線真係全部都卡關

暴擊變番做%

好撚後悔課金玩呢隻game
無課金d人仲勁撚過我

出另一套衫等於新角
係咪咁on 9

人品遊戲

係咪送左1500元寶? 大家收唔收到

垃L圾 6個鐘俾你update啲雞粹咁多嘢都搞成咁

冇喎

有原五卷送

屌你老母

IT 狗好撚慘
up 晒公司 Windows
想訓陣
仲要俾人屌老母

你地邊到卡？
我岩先auto左一陣消耗包
無卡到

係咪得andr 機卡?

更新完成隻GAME都窒到痴線

點解無啦啦送左1000+500俾我
頂無睇清楚就收左

ipad, an都係咁

咩機?
iPhone7+乜都卡
連續卡
友boss卡
攻礦卡
1v1卡
演武卡
即係乜9都卡

焗你地打pvp
琴日開左獎勵既人戇鳩晒

我收到1000咋喎

IP6S冇事

半棄game 連月卡都唔買

上禮拜打到15名，得400碎，屌咩

但係有D人好似話連1000都收唔到
有無清知道係咩黎

隻驚就係咁撚戇鳩

過關斬將

如果你今日拎
可以換十把專武

無1000

想問原5點拎

IP7+ TOO

係咪得我專武中4點咋

4 星

大撚把人中四星

係唔係最好成隊都係同一類型好啲？
我有隻6星602，小喬，升緊張遼
啱啱抽左隻5星馬超。
應該組咩隊好 ？

同型先可以食到隊長技既加成

我中周泰專，拎嚟做肥算

我主力果三隻
都仲未中專武

我中第二把黃忠專 但我依然無黃忠

又要晏晝去m記用wifi更新

同我一撚樣
屌
on9周泰馬超中撚左3把

個pvp 垃圾到，一係入埸無人，一係打人唔扣血，等成30-40 秒先入到埸，入到埸就鬥上網快

小小小號中

目前有無人打到50關 收到原5星卷？

勁唔勁?

中二哥

熄左轉另一個小號繼續抽

試過圖鑑 有燒技 但硬直有d多

佢擺到明唔撚俾人中
想引你落課金坑

日任個每日寶箱有金

理閪佢 零課中
利申4主力有專武

打1on1竟然夠膽用呂布

93 金咁伶仃既

我中5次王元專，3-4次諸葛專，一隻都冇

仆街喇你

我都係抽黎合下
我有靚專武既=無金將/無肥料/直頭無將

我都係

呂布無敵架!!

但得個5秒

頭先開3-6星武器箱開左專武

定係一直都會出，我柒左呀

司馬只係得一肥
升完上6星就要等到天荒地老先滿技

火屬既除左袁少就無抽到過好既...

咩都抽唔到 可以做d咩

我每日一抽都未出過專武

初五星金即係名將？

玉抽好似都中過

單p同團p一齊計分 啲外掛狗玩晒
金龍第一名個徐庫都係外掛 遇過佢打極唔死

及時行落好耐無見啦

4~6星專武出左新廢中

唉屌原五中孫策，又係火屬

唔係有咩將等咩專武
係有咩專武升咩將。

我一隻6星都未有

屌你我中第2隻王元姬。

啱啱遇到兩個打唔死

4v4打過佢好難打，但未至於打唔死

唔鍾意果個人物咪唔練佢

個4萬分有冇得靠努力打

我ip7+好撚正常喎

死都唔俾金木我

屌你咩

很想要

都要睇D專武咩能力架

我都有再遇過 殺得死 似係唔敢開太多

玩到好悶 之前升落個啲又垃圾
過關打到41就破唔到 覺得自己好失敗

唔緊要啦，而家我都無果陣咁勤力，而家我都係尻HEA下
我升隻木諸葛亮升左兩星期都未升到六星就知咩事...

好撚樣衰

有冇著底褲

星彩著t字

打唔到五十攞唔到原五真係慘過死

我屌埋你果份，呢D淫娃我啱
最好就係咁奶對腳奶對出血然後連血再一齊奶

我都打唔過41關
得一隻5星冰(金底無肥)咋... 有2把暈武但分別無將/銀將無肥

我得66 睇黎個數隨機

乜能野叫王異警察

琴晚打埋50關先訓無得拎

公廁都岩

屌到佢塊閪流撚哂血然後連埋D閪水一齊奶呀...

睇唔明
字面上應該話得果12隻名將會抽到
但佢又寫原始武將
全部都原5黎
但又會有機會3星
媽呀 佢搞到我好亂

肥

即係金銀銅都有機會

1500 個幸運卷咪得
而家好似仲有兩倍up

吊合成失敗就注定每日少100金

佢出呢個238都好狗下,元寶少左,果兩卷野又3-6星,即係3星多啦,如果你話金底,7百蚊一張金底名將都仲抵

又拎唔到洗專武石
拎住兩把廢技太史專武係到on99

我每日寶箱冇金

有冇人更新完做乜尻都lag
打咩完場都hold係到做乜撚

人地你過關都將過50先有得拎

唔係合一次咋咩變咗

新活動喎，武鬥頭一百喎，做咩啫你

巴打叫我 ?

對唔住 我叻唔切

開始拉闊貧富差距

iPhone7+用家表示
Del驚 再重新裝過可解決卡問題

唔係，搵你兄弟

係WO 無睇到
原來唔係個個送金架?
我岩岩有68金

咁4萬點又係咩嚟

4萬

認同,課金都好難追

點解我會有原5卷送
利申：50關比呂布掃死咗，過唔到50

今日打1on1 未輸過

過關送4-6專武又出曹操把野比我 :
但係我都冇曹操

未唔卡畫面過。
個300元寶點拎？

唔記得話你知
打到50都算
唔洗打埋呂布

要爆金打，一星期keep住打原本武鬥得差唔多三萬

睇黎要最低個個都有難度

如果唔計排名 只計積分
就唔洗爆金打
佢而家無限入場

唔係無限啦，佢夾埋1v1

keep住清哂嘅話就有可能

好在我前晚無掉爆部電話 比布仔掃死我好嬲

4p武鬥一日唔食金大將有5000，計埋1v1勤力係得嘅

佢話抽中5星金大喬係bug
會再賠償
姐係送多隻名將
屌你

有無人接手收購
11隻6星爆技 4名將

好多六星都有專武
關羽有流血專
肥仔有拔山專

有意pm

想問
5星金月英定4星金602勁啲

問個弱智問題
如果想兩個裝置連同一個帳號得唔得

有時用緊電話刷唔到
又成日刷到電話無電

唔怪得49咁難打

出一隻真係爽
唔夠打都可以咁狗

sure
logout都唔洗

喊出黎

計殺，唔係連贏架

打完一關就卡 屌你老母

贏嘅得65
輸嘅都有50

笑死
我正身太耐冇打跌到落最低級個聯賽
依家d人實比我狂屈

打幾多鋪先40000

重裝後冇事

屌你老母，頭先諗住入1ON1試下
一入去對家條友離線
有咩理由人地離線都當我輸

玩得咁盡興
呢舖打和

巴打

想問下你地打4-5仲會唔會唔出兵

唔該巴打

另外有無團收下人 我而家果個外國團日日都拎唔到200

依家有1V1終於唔洗怕7-9呢段時間打唔到PVP
呢段時間多數都好忙

我成日iPhone Heidi 交換玩

好想知有冇人做左勇士抽神將包

用抽肥嘅心態買就OK
利伸無課

連續戰鬥唔識打人點睇 要手動

788抽10隻肥

Ios app store未有得更新，有冇人同我一樣

公司垃圾wifi都更新到喎
岩岩重裝完 問題都冇埋

要禁右下角更新個到搵喎

屌見fb,話重裝就ok
點知重裝要download 800幾mb
番屋企連wifi先搞。

全廢金

垃圾公司 4-5出左問題咁耐冇理過

升星時食自己有冇幫助？加唔加到技能？

屌1V1要等回點數
點打到4萬呀

有 仲多d 想升技升星一定要食自己。

睇見隻新王異咁勁 同原色王異跟本係兩隻角色咁

真係替之前課左幾個$788追名將既巴打傷心

原來可以咁玩 唔同SKIN就power up迫你再抽同一隻.

好似個零鍾回滿

其實佢送原五都冇咩心機升
今日送果張中二哥 齊肥
冇動力升
有冇人同感

1v1係由幾點開到6點?

有tg睇多啲圖？

好似由夜晚12-第日既夜晚六點半
7點打4p

[img]
屌你老味 韓當up

去到佢完之前我都唔敢抽

邊有咁多肥

見到韓當UP真係唔敢抽,成功戒到!!!!!!!

仲課既巴打都係重貨組

岩岩諗諗 一個禮拜40000分都唔係唔得

其實唔難 我當你唔得閒認真打 每個鐘攞10分鐘打 或者5分鐘送死 唔洗狂追 都應該輕鬆

龐統幾勁 但係佢兩個真係太醜 同埋我發現1v1 出現 其實練好一隊 同過關一樣既 基本冇問題 真係要谷一隊好用既主力

要del game再裝？咁on9

Yes
佢地送原五愈來愈易
過關斬將下調
而家就pvp hea打
無非想你有原五又冇肥
心思思想課金
但佢出時裝 呢種戇鳩設定
課金不了

唔係輸哂既話呢五日幾都有機40000

係咪即係每日十果個MODE?
同埋駛唔駛一定要係金龍先得，THANKS

YA,中孫策專武25%暈
BTW冇孫策

我都係，得隻銅

我發現一樣野 佢個計分好似冇講到幾時結算

啊冇野啦 係wo 點都係一個禮拜清一次

我副帳都中
正身就兩把
但唔係暈
屌鳩佢

我中左暈武
有孫策

但係係銀 又無肥

佢果篇野寫到唔清唔楚，
又唔知果40000分幾時之前要拎到，
又唔知係咪一定要金龍先參加到

仲卡緊個ser 係咪重down冇事

你地d專武點黎？ 200換？

居然有人1V1用呂布同我夏候淵打

而家金龍有多左咁多專武碎片獎勵, 真心改得唔差

想問依家過50關仲有無原5送？

冇

一日要打七千分
除非你4人場 場場斬廿個架啫

更新完冇追POST
多唔多人入完關打完就後撳「確定」就會冇反應

40000分唔一定要金龍區?
係低LEAGUE 既會唔會著數易打d

連埋今日7日
每日打5700左右 打順啲每日6000
其實唔太難 我HEA打打到依家都3千幾分

要 講 幾 多 次
卡既麻煩重裝

但有咁多體力咩?
利申未回過武鬥場體

佢4v4 每一埸係咪要10元寶?
用晒既狂食元寶都抵阿
反正D元寶就係要黎抽名將

體力問題 要靠自己返工得閒禁下
其實真係唔難

原5中關羽

巴打我好少打
而家係咪即係PK場無限時間?
出一隻送死點解會有分既

屌等唔切,十抽中左６０２，好彩真係等火屬

好過冇，再儲元寶了

十分好喇我都想要

係呀，好驚佢出隻樣衰呀叔比我

王異(警察) 上得連登多？

正確啲講
出一隻係因為快 反正送死
贏就65 輸就50
就算出曬3隻比人秒 都有50
朝早瞓醒就開波出黎起計cd
周不時開出黎清體 直到夜晚7點打幾場4v4
5700真係唔難 係要不時清體啫

係咪總共玩二輪，每輪一個WEEK?

明白!! 原來單p輸都有50
咁我可以掛下
唔該哂你啊巴打

呢層唔清楚
唔L係呀 虐待我一個禮拜都算啦
仲要多個禮拜

唔趕時間既可以打埋既
話哂3隻都有95

係咪又開始彈機潮

夜晚落力打幾場4V4
日抖掛下50 咁係最舒服

咪係囉 夾埋做一輪得唔得

單p 0分喎

屌佢有人唔入黎 搞撚到我都0分

要打到人先有分(好似係）
我出一條友都要衝去砍幾野

屌入到去仲有D人戇尻尻張飛開3技
真係未比人打撚過

係 我啱啱都測試完

唔知係咪錯覺
突然之間覺得10元寶打1v1好抵

10元寶係加1定加晒

我都覺
拎去打4v4一晚都抵

10元寶換10體？

1 啦應該

我見到我殺完一個人會有65分
但點解得一個人殺既

因為人地淨係放一個人入場
我冇試過

明白
唔該哂巴打
(第2場即卡GAME SOSAD)

低分場好多3人 一次有成95分

淨係放一隻打

可能個個都係巴打黎

我見佢公告又咩第一輪第二輪，
成篇野好似小學生寫咁

而家係打緊3人 唔捨得掛

一隻水張遼打佢三隻火,602,周瑜同太史慈

佢活動換啲卷全部4星

有D開3隻入黎掛網送95分

讀心神驚，雖然唔知點解我打到49，都送左張原5比我，定係普通卷出左孫策，但我前幾日先食哂孫策 偏偏出佢，得一隻肥點升

好多ON9係度兜圈曬時間

岩先有隻孫策
不停飄黎飄去打唔到佢

好ON9

點解唔放3隻？多殺多分喎

有冇團收人？

sor我講緊d人唔用3打3，用1打3，唔係計分俾卷咩

真勞力士斬，俾名我，我加你，每日4箱

頂 宜家打完咩都卡左係完結個畫面度

7日要40000萬 感覺heavy
但聽巴打分析完又好似ok

而家1v1係幾點到幾點?
平時4v4呢?

d人諗住1隻快D輸拎50分,對面贏都係得65分
佢好似要打到人一下先有分
佢掛網送3隻比我殺我賺95分佢0分
就算開一隻入去都要打人一下

唔可以auto架咩?

1v1 0000-1800
4v4 1900-2100

pvp都auto 唔好咁懶啦

隻揪夜晚十二到第二日既夜晚六點半
群p 七點到十一點半
冇記錯就係咁

唔係 i mean如果掛個陣可以auto 賺分

點解我搵唔到武鬥埸個auto制

終於出活動

加埋我OK?
名: 加州萬里B

應該計埋以前d分?

吊我無既0分

係咪得an有

下 我得百以分唔會掛

我得２３１分

唔該哂巴打!!!!!!!!!!!!!!

換左一張千五同4張一千全四星

係咪金龍區先計分定所有區都計

新個活動金4-6星卷淨係可以買一次

我80

乜都冇換過得二百幾分，咩事

你點解咁多分

我估計埋啦，我成65xx分

6千幾分搞咩黎

我都有900
利申，入坑兩日

我用iphone玩都有

咁我換左先.廢事一陣清我分

點解我得150分

係，我試咗

我得18

5級公會鐵華團誠收各位巴絲
有公會Telegram群有興趣請先加Telegram群之後留ID

岩岩睇到，眼殘sor

笑左 仲衰過我

我10分
點解會有人有人唔計

咁多人得咁少分 Bug咗？
我以為我得65xx已經算少

cheaters

dose not exist?

應該今朝開始？
我二百都冇

我都有58xx

可以推出去斬

垃圾Game 點解有啲人咁高分

1500分就原4 1000就可能有名將肥

應該唔係今朝計啦

sor唔一定原4

有人萬幾分, 官方亂9咁黎

1000我中咗韓當

賠

賠15個初級體力包

利申：鳩噏

其實佢除咗樣衰之外用落如何

屌真係好濕尻。。

周子瑜係雞係公廁

發洩完開心咗

點計 咩都冇做過有900???

你去圖鑑試吓就知，我本身連許豬都接受到，但韓當，不了

肥料活動

打廢兵好難分高下
好難想象對住佢個ending pose

我得70分

更新後大喬連2星肥都抽到...
官方係咪將大喬改弱左，變返原4星？！

大喬1星都有
唔係改返原4好耐喇咩

老實講如果中肥豬我寧願要呂布算

有7千幾分,金品質4-6星卷出關平
剩低個啲分換曬4-6星卷,出左隻金司馬

7千分玩bug，重要出cheat拎名將，bam得

嗚哇 好想要 有佢冰專

我都想要司馬 加埋冰專應該幾勁

佢好似係有2星肥架?

80分...

八千幾

中咗都冇用 ,唔夠肥料又冇靚專武,仲有隻曹操又係冇肥升
兩隻名將放係到得個睇字

4萬分拎名將會唔會都係跟呢個時間

屌你白撚痴，頭先做日常唔記得揀難度入左最易果個...

尋晚打撚哂先嚟講，改又唔早通知

冇撚咗幾十蚊日任，冇出改咗多出嚟嘅嘢

有9千幾

好耐？
但係我星期五期抽出嗰隻，根據圖鑑重係原5數值...
但係update 後我就無留意到我隻有冇改弱到！

上星期五

打pvp勁，冰到人企係度

今日一抽中左專武好滾動

屌你地一開頭咁多分
我得2百幾分
Reported

建議bam哂你地

唔知，FB啲人問左佢都唔荅，
跟本ADMIN就係文盲

究竟點解有啲人幾千分
我得幾十分 點L樣計呀條數

發現左個賤招爭奪礦場唔佔領都有5分

佢而家無左排名活動,換左4萬
好似係

痴線 一係人人都幾千分啦 我d ac 得百幾分

終於抽中趙雲

4kill

應該係計之前玩落累積

不如auto多轉普通關啦

銀平妹

咁點解咁多人得10幾分，但我有個無打過野野小號都九19分，真係勁19...

點解有D人計有D人唔計?

江湖從此多事
好在我玩桃園

技如何

有無刷新
刷新左之後都係咁就唔知,

應該係，但係仲係咪只計金龍，
同埋開始結束時間都係UNKNOWN

原來冇加到分 自膠

淵哥射死你

開罩衝啊

即係有啲人計到累積有啲人冇啦
DLLM!!!!

我有一萬分

盾英真係幾煩

換左先再算

on9計埋之前個啲人人都幾千分啦起碼

計累積點解我得177，我一開SER就玩.....

有個技係放黑洞吸人埋去，人地見我放技轉身走，比我吸番埋去

不過出技係有少少慢

你指2技? 原來會吸人

得35分，公平咩

你地刷新之後有冇加到,我係刷新之後先有加

正常做法人地多分唔會收返, 係會派返晒D分比所有冇累計既玩家

我打多幾場1p1
再刷新都係冇
我真係未玩過隻驚可以咁癲

但係雙兒唔係正常

我有2000幾分 換左金4~6 券
然後min pay 4星關平
屌佢老母！

仆街驚,唔駛你比番分我,送番隻原5我算數

屌佢老母！

真係喊左出嚟

你都喊
我地班重新計過既巴打應該點算

已經無左個機會

得80分....... 搞錯

有無軍團收人，長玩

公會名：敢
5lv 每日4箱

我係好人黎

申左，日文ID

刷極都177

唔知點解入到去有八千幾分
1500分卷抽到四星金王異
1000分卷抽到金四星孫權 銅四星龐統
辣殺

屌你老母,咁冇分果D巴打呢

屌你老母臭西 垃圾驚

唔好煩喇, 活動入面d 野統一派法啦

邊度睇自己幾分

直接入活動度睇

依?宜家每日任做齊7個唔係送裝備箱.. 係送元寶??

定係一直都係咁而我唔知

今日更新嫁

我仲係裝備箱喎

OH SOAMAZING, 有動力做每日任

可能真係隨機 ,兩樣都有

屌你老母隻驚今日更新完真係笑撚死我
Fb班台仔連玩都玩唔到
前排仲係咁護航佛心營運
今日又卡關又漏派原五
個新活動仲要戇鳩鳩
而家班台仔係面書癲撚左

點解有咁多分既
bug?

要重裝先得

洗版洗撚到

變左隻課金GAME

即刻去睇下先

台仔全部iPhone?

名將卷又黎啦

只要唔中曹操黃忠呂布就得啦PLEASE

發覺入唔返活動PAGE?

話時話第一版D野要唔要update 下

係喎

仆街活動page 入唔到 比人發現左

大家咁話

痴左線? 一日要打8000分先有名將卷?
日日都要咁CHUR?

有竹一

準備搵人開PO

下 但係我岩岩入去都係得0分
有秘技?

小弟開吧

屌你老鼠
連我依個連登第一打手都睇唔過眼
我根本應該有2萬幾分
幾時比番我

屌你得126分